美股認真討論區 DCLXXI

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

人呢

微軟又落番200蚊鑽石能量底

我最多都係坐正
失敗左起碼可以價投坐下

nvda 依家幾抵入
紙皮底穿左

股joy

暴巴團隊

大家就住得番呢個 post

果果一穿110 一定free fall
唉想panic sell

end game

10800

頂唔住啦

玩完

係咪要下探10700

自從trump trump果個29000 Twitter

本Post正實施留言限制

仲要3個鐘唔會KEEP住跌呀?

聯署係咪執左
夠膽比個市跌咁多日，係咪想比人炒

走啦
出咗ER又縮vol仲要跌
啲人趁機出貨

訓啦

濕鳩TSLA拆完股即刻配股
全線一齊收皮

唉

有無人重倉sqqq末日call

快 我put左 $100

Fed瞓左

MM又發文叫人走...

掛350瞓覺

得罪講句 個個賣完都係諗幾時買番
證明個市跌極有限

tsla穿350 apple穿110 pton穿80 準備ifc

Appl好似最底110 屌唔穿

老老實實 點解仲會有人long call
淨係時間值都磨死

SH 呀各位 唔好比人呃哂D靚貨
我D貨唔靚所以走左了

全倉total輸緊$5

Fed 仲唔救市？

仆街啦喎屌

好彩ching jor chong
得返D濕星股

咁既勢實穿

SH優質股, 驚閪咩.......

D call蝕到入肉

我頂 aapl

已見 10700字頭

豬唒了

SH AAPL的信念已經得返好少
110係最後一根稻草

好事黎

日日都係一過午市轉燈

AAPL 憑咩學人拆

我係咪應該止蝕aapl 蝕緊15%

頂唔住想減倉啦

同路

SH

跌極都仲有得跌

減咗啲錢就收唔番

驚閪咩 SH

aapl 未拆既440 唔係太高追其實都有機會好快返既

IB計錯數

129

訓咁多日叫昏迷喎

aapl 有咩原因令到佢會跌咁多

納期11000

$131

係咪價投派

真係想收市350 盤後300 PUT得

手頭d科網

閂app半年應該見到綠色字

我係手殘派

唉 AAPL準備穿110
IFC先

ON9 PTON

之前有咩原因令佢升咁多

點解跌極都仲有

徒六千

工業股都跌…
唔似殺option

原來p巴買左

tsla 一跌不復返

滅世大棍

個信念淨返TSM

咩天線都穿晒

炒上去

仲有咁多條係下邊驚咩姐

想死

D OPTION得返1/5

納指技術面好差, 有啲似3月股災FEEL

SPY穿咗上個禮拜個低位
又無下限喇我dllm

睇黎要終極一跌

又話30天線好硬, 好快又話300蚊好硬

原來仲妹緊 佢真係平行時空

納DEE見底啦,快入貨

Cls , 咁都俾我110.2 接到貨，onlun9

最好依家同我升返呀爛果，點解會跌㗎屌

110睇黎要穿了

一陣可能1/5都無埋

穿埋60天線 玩完

仲有究極一跌同超究極一跌

熊市來臨...

等穿納指穿10000先再買, 到時AAPL應該唔使100

勇士

個個星期五都係咁玩

110都冇
點升番10%

都話老母麵一買就gg 唔玩啦 俾返d錢我

琴晚sqqq堅持無走到

3月9號又係星期一

美國佬嘅美股討論區叫春係點

TSLA 趺咁少

TSM仲屈機

3~4點起身再買, 盤前出貨

唉 AAPL想panic sell

好撚後悔一開市即刻買撚左

老母麵叫晒你地走邊個唔信神

老母麵同燒山 點鬥

打算遲D全倉TSM
多D時間做下自己野好過

原來ALL IN TSM先係皇道

我隻918 aapl 120 call 係咪已經永世都唔洗旨意返家鄉

破左10800
世界末日美帝滅亡啦

今日收穿50 sma
下星期1-3應該點都試下上試番.... qqq 50 days SMA defense final round

工業股黎
屬於low tech 撈野果範
你睇high tech咪high哂野

好PANIC但唔想SELL

盤後入貨

淡友數錢時間

美國D運動比賽開始開波 D賭仔去番賭波唔賭股了 傻散都散水了

sell 你部iphone 去溝淡佢好過啦

家鄉=海市蜃樓

走啦

頂多15分鐘

Call spring!
Call spring!

有奇蹟應該得

屌佢老味，真心唔知佢跌乜春喎

點解15分鐘

Nice

AMD好耐無見過75了

已Penis sell aapl
而家去報警

跌得好急，上個星期五又係咁，今個星期五又係咁

amzn做乜9

AAPL 110 超合金鐵甲萬能俠底 驚閪

3點前AAPL 上唔返112就清半倉算

GOLD MELT
CLEAR CHONG
IDIOT SEPERATE

我118貨尋晚走唔切
好panic

我溝到佢2.2升到116 就應該ok ga la

今日最後一日跌

除左蘋果

咁諗佢會跌到107

道指都由升200倒跌.....
BTW, KO真係硬撚到仆街

今日SP500可能會穿埋3250

唉仆街

你好重孖???

Ring ring
Uncage the bear
😨😨
🩸🩸🩸

AAPL 110蚊撈底價再現?

Beer first!
Beer first!

價投邊有得輸
最多贏得少

撈底定支持位...

sqqq仲贏多過tsla

新手想問下 點解買唔到911 d期權單 其他日子又買到

睇個勢穿110仲大可能

認真，AAPL 100 蚊呢個位好難再穿，原因如下：

汁輸行頭慘過敗家

正股SH唔驚掛

因為已經係912 911 過去咗啦

特價完 火箭向上

跌到慣哂冇feel 了

咩broker?

Sor 自膠

aapl特價時段結束

蝕得咁勁 你萬2點先建倉?

痴媽根成班今日先panic sell，定黎呃貨呀
下星期仲會跌咩？
計埋計埋跌左兩星期都黎
高又唔入
跌又唔入
跌咁耐又話未跌完

因為15分鐘等於3個字
3=生

amd

個市點差D人都會飲可樂

屌 係啵 自膠 sor

有時比佢紮住都無謂有FEEL
成個肥婆壓落黎你都唔會扯啦

大家請減慢回覆速度

蘋果今日最後一次見110
同當日tesla30幾一日
信念

YES, 打仗都要飲可樂, 無得輸

係咪比最近升市寵壞左

no 一齊叫春

好彩走左張AMD 75 sp
可以再平D接貨

美國時間未完不過都就快完啦

飲到要收肥胖稅

完完全全射穿哂sma 50, 我就入第2 注

一句講晒
你buythedip未

淨係今日? 你減晒d margin 未

係咪坐Apple 真係好過坐tesla？

第2注淡倉？

琴日買左蘋果啦
輸緊5蚊

仲有冇綠燈既大股

屌，我就嚟連華為都買唔起啦屌

有排都未完呀...
SP500又插喇...
仲有三個鐘跌呀...

全倉就快-20%

就黎穿撚埋ma60

玩撚完

飲完er番啲氣出嚟 條氣順返晒

痴線仲買電話 寫信算啦

asml

估唔到P巴講個CYRX係我全倉唯一一隻綠

鬼叫你走去玩option

The Nasdaq 100 ETF hasn't closed below its 50-day moving average since April 13, one of the longest runs in history. Trading below its 50-day right now. $QQQ

成5個月

小西巴信徒

客觀睇今日最後逃生門
星期一隨時gap down

冇事了 跌完了 道指轉燈了

Lmt noc

我得FVRR

日日都高開低走垃圾

tesla黎緊應該睇好過蘋果
果果會唔會換去tesla

入番注先

反彈

孖展都坐

彈幾點都叫反彈

試下5個月冇射過

即係pe穿30，科技股竟然有廢老股式嘅pe，抵

呢隻股真係估佢唔到
btw 不推文呀

+20%坐到開始輸本
係咪咁岩一坐就second leg

光復納指

美股哭喪區

儲緊力爆落

戒期權

Nike

SH驚閪

好倉

上星期五減完淡倉後
已無再加/減

SH until...

飛鴿二千算

星期六日可能有消息
同埋熱錢印左出黎仲係股市
睇長線應該仲係升

intc

岩岩想put張 370tsla 屌 錯撚過左

爛果嚟

唔屌唔得呀

依2日又輸1千

SQQQ

頂住呀 船到橋頭自然直

好彩頭先short左nkla
唔係今日又係食屎

屌唔撚睇 SH 半年後再見

SH幫自己打打氣

INTC 1個月前同1個月後既價係1撚樣, 坐左好耐

屌啦，一開波唔小心食左第一棍，諗住同前幾個月一樣
點知一棍深過一棍

船長跳左船啦

唉 我都同你一樣 蝕左好撚多啦

小西巴講隻AMT真係幾硬

鎂定港?

有冇煙草商股編號
打仗一級物資=煙仔
應該有得炒下

原本已經諗好左,收市前先入市
但要出街,唔知做乜又盤前入左啲貨,好dup 春

屌上個post先個個話星期一升
咁快又變gap down
好難捉摸呀

作為散戶嚴守自己紀律

屌你老味輸左25%本

有冇ching睇好NKLA低位入返幾手

頂埋今日星期一就升架啦
小西巴出黎定一定軍心

唔理消息
純睇圖同成交
已經要清/減倉
邊個唔知長期睇升
500買tesla既人都係咁諗

認真
未gap down都唔叫滅世

屌ON99 今日輸撚晒成兩個星期D PROFIT

呢幾日睇話fed上個月入少咗好多水

有賺過 成本價一定止蝕 保本大過贏
錢贏唔哂 本就可以輸哂 你又唔係贏一次就走
仲有十幾二十年玩 洗咩急

證明鑽石能量底

SH輸緊要有信念
我信長線

算啦 而家諗太遲 好彩入D唔係好多姐
遲下溝淡佢就無事

有冇美股版中電 比我坐下算

岩岩set 左價買400call
頭先一下大棍唔小心到左價入完跌突左

正股驚閪

今次有排坐

KO 呢幾日都硬到仆街

DIU 妹勁都唔上似儲氣再跌

正股優質股驚閪

Brk.b

話又唔係咁講
如果呢一波真係second leg
之後就大牛
冇理由唔坐埋佢

前日掛左10張0.25下星期nikola 30put 買唔到 太貪了 早知0.3照買
少左3皮港紙

跌硬啦，閪冧呀

小西仔出黎定下軍心

咁早d休息啦
唔好傷身

想問埋 過左期既單 未放 會點？

今晚10900

db巴好耐冇見

如果今日尾市抽升仲驚同3月6去3月9一樣 下星期熔斷

睇路 似再插過

同cci 一樣 有波幅冇升幅 簡稱廢老股

屌你你當股票係雞呀

*CHINA PREFERS SHUTDOWN OF TIKTOK U.S. TO FORCED SALE: REUTERS

mcd ko

鎂

蘋果應該今晚會穿到唔信
之後下星期就光復
好似tesla咁

Sqqq救全倉

gap down + 大陰
咁就先多淡友會走
有錢的龍友入市

依家妹落都唔知做咩好
D IV, VIX 又妺落

最慘蘋果唔係一彈彈10%個D

Aapl準備穿110喇

買sqqq無得輸

20%

前幾個PO 先有個巴打話 開咁高又呃傻仔入去好似琴日咁碌落山

點撚知真係

禁慾30天都19194

hello蛋餅巴
自己錢著緊啲好
有signal未減倉好合理
唔係話唔坐得
有profit take左先無壞

上個星期有撚profit咩

所以真係要買真係應該買tesla
彈返上黎希望大幾多

期望佢下星期會反彈返到115 先啦

iphone12如果有黑科技登場呢

廢紙

Appl 準備跳傘

各位龍友手足

驚就早啲訓，唔好望住個市！

記住SH ,冇野好驚

係咪麵仔轉美股就搞到咁?

NQ 去到 10911 好大機會會彈一彈

你個傻仔今日比人斬倉未

但跌果下唔係好多人受得起
唔入SP果晚差D穿埋300

Aapl要碌落110樓下啦

4成
預咗長坐

仲有20點就穿60ma

大家話好唔好呀

115? 我驚發佈會都係無用

你升過跌番落黎成本價平倉 之後是但買都低過你前一個價
點解唔走 洗下貨 溝低成本好過坐

年年都比大陸廠leak哂 有咩驚喜...

明明VIX VXX 都無前幾日咁高

但跌得仲勁過前幾日

Appl好硬

我係唔會同市場作對
大家努力

阿仙奴[-1]

有冇安眠藥可以一瞓就瞓到出年

點先確認股災?
係咪SH就OK

D 本金會比返你?

黑咩科技丫
有嘅乜都俾人爆晒出黎啦

繼續hold

起碼升得返
蘋果落110樓下望就望佢學tesla轉勢企穩115
tesla仲要有elon musk可以出tweet做勢
好快上返450 500
蘋果叫steve job上返黎

話時話，我有錢去買call ，但係點解牛牛話我要借孖展先玩到？

巴打你會諗住點算

跌到sh 派投降就係股災

屌 頭先見到平倉通知呀
我即刻SC返隻APPLE 降低個margin req先無事

😦😦😦

好
利申:空倉

落場無幾耐 無profit 所以都係要坐

穿！未？

SH Del app 半年後一定綠燈

咁跌咁多點都要反彈下嘅屌

不過今日爛果捱唔捱到110 呢屌

不如你做莊 咁抵玩

110 守唔到我就放棄

我投咗降啦
做咗逃兵

真 無m額再講

好強大既手速

如果咁旬會唔會有人唔買option咁傻買正股

Set 定 buy order 就得

世界末日呀...del App先

落單即係未執行買賣動作
都未扣錢

穿哂位，係咁對

MA60

睇個樣連110都守唔到
你有幾多張係手?

轟呀

總有兩個半鍾要頂

牛精輝煌生性D

又話SH
愈夜愈多人投降
訓先

你呢嘢係咪叫做燈
咪咁啦

就睇下 下星期一升定插

小西巴 你中就上神枱了

逃避雖可恥但有用

AAPL死磨爛磨110

跳出世界

諗緊壯士斷臂

股票傳奇爆冷

我係

咁gap up 點算

大家唔好忘記 一陣仲有三點一棍

SH 派又要SH了

市已熊

要見3200了

穿左就free fall, 110血肉長城

今日3點個棍係升
信我

LM TESLA 最尾都係360-362來回刷 殺盡哂d option

明明上星期仲賺緊一倍 今日蝕緊一倍

越減越輕

Strong hold!!!

NQ 60MA 都頂唔住咁

日日都股災熄app瞓

依個星期其實好多巴打想走了
但係定一定軍心後真係唔少人選擇SH

今次一役就可以決定上神抬定落地獄

Del app

大家今晚應該會進入冇美股 post 既黑暗時期

穿50天我減左倉了play safe但冇全走

納指2日高低位都有550

投降

趺又贏
你邊得輸

要跌就跌啦屌佢老尾

牛牛係咁
因為孖展戶口先可以迫你比個權限你去郁你d 錢去第二度

全倉arkk 未走

自從出現咗啲咩AAPL TSLA爆升區 之後
個市就爆咗了

納指穿埋MA 60 代表D咩?

龍頭股都係

掉返轉諗
點解唔得confirmed uptrend先出手
IBD都轉左態

紅到無心睡眠

我諗住115 果陣買依隻call 實無死啦，跌極有個譜，點撚知跌到閪咁

Aapl 需要軍隊頂住！

我無加無減，一陣market close 貼倉比你睇

i say one two free fall
u say one two free fall

對沖筆錢輸柒曬了

屌畀返啲錢我

熊軍會戰勝歸來

冇咩睇
你點都贏
我知你知連我老母都知你永遠不敗

AAPL

劉明

除咗TSM其他都放晒

短期輸了錢（其實都唔算輸因為係unrealized）贏了情操

真心問
大家SH定走？
我諗緊

唔識止賺 蠢撚過豬

大市同vix一齊跌 點解要急住走

咁仆街，迫我用孖展

好彩我早幾日short sqqq有make到少少money

TSM都放 定海神針黎

點會 今日好多ching都ching chong

沖散哂， 減哂倉 等下個浪算

升返啦 冇事啦

NVDA

破產咪當買個經驗

Sh

得番呢個 post 呢個 post 就黎用左一半

笑撚左，全PO投降

WATCH LIST得隻運輸股同曼聯係綠燈

重點係點解我個倉乜都唔洗做，
IB加孖展requirement我都無事

一日未放，我一日都未輸

最後一個post仲唔黑暗時期?

咪係
屌你又話SH
下星期一升返果幾個熊軍又潛水架啦
熱錢未走明質低個市而家
回調都咁串
一陣好似4月咁長升又唔知去左邊

信吓小西

星期一實會升嘅 你話係咪啊 哈姆太郎

其實今星期我造空落去
但係無太大自信心放棄左

想走
愈跌得多，愈耐時間返家鄉

咁之後點算

個市成日左一爸右一爸，好難玩。

完全無事發生過

個制自己禁架

各散東西

WHY冇新PO

信契媽唔酒

老實aapl得iPhone se2 同ipad賣得比較好之外，其他都byebye
唔好忘記全球經濟咁差少咗好多人換機

我地祈求佢今日可以係110 留上先啦

輕裝上陣
重要時刻出擊

睇下冷邊止蝕個po你就知

Manu都入

牛牛千方百計想你開孖展戶口無非都係想咁
唔想比人揸住春袋就開ib
反正牛牛都係ib

仆街 老母面消息一出直fall冇好過

又教壞人
賺左既人已經係你個本
唔存在 profit既錢=可以輸 本=唔可以輸
同價值架

我覺得小西講timing market個度其實可以再講得仔細d
睇位入場都係好重要 入場已經可以決定到你輸少好多 到時止蝕壓力都細好多
佢有d位都未講得清楚 佢話優質股唔margin不問價可入
但係自己之後就補充原來係會等到佢落返嚟volume縮妹吓妹吓先會到

利申: SH緊

就穿早幾日個底位，守不住可GG

我驚60MA都頂唔住 FED好似印少左好多銀紙咁

Ohhh still short qqq

驚就del app訓覺
Market maker 食NQ11000
星期一真係大爆升

屌 原來講緊無下個POST SOR 柒左

講真,大家心態唔同
小西巴有d似當game黎玩
但係其他人未必做到唔肉痛

用黎睇下 遲D想買10股做股東

Aapl頂住110 下星期一裂口低開 走都冇得走

諗係咁諗啦 已經無左2個月糧

因為暴巴訓左

先生你跌咗嘢啊 跌咗個信念呀

正有此意

遲早要轉去ib

多謝你

咁安心訓覺啦

唔係，係我知發生緊乜事

認真咩

WTF 暴巴第一次開唔夠PO?

Sqqq 25.5 入 27.3 走

ARM版本既MACBOOK先係正野

暴氏集團竟然會熄機

暴巴係團隊黎

琴日開app有股衝動想開put但我覺得佢企得穩ma50又好似頂得住
但而家穿我會覺得可以減少少先

諗住set個盤...一穿110就走人
但又on99唔記得左去條件交易 直接沽撚左

夾硬叫人sh 咪盞拉長個痛苦
好啦跌突又遲左投降叫哂春咁
知道自己既底線撤退都係好事黎

去晒護盤

都輸晒仲有咩好轉

你依隻call 乜價位係你家鄉呀？

大家可以回家了
升返啦

都係...倉得返ARKK同TSM...2隻都唔撚洗理由佢擺

慘過金溶

納指跌穿50天線了 講真唔睇好星期一個市....
(星期一Short左QQQ 未放)

止蝕撚淡友又輸一場

下星期都彈唔上又要減膀

企得好撚硬，死都唔穿110

納指九千點暴巴都開得切PO，今次居然開唔切，指標黎

經濟差？

佢好樂觀，冇預今日溶

去咗買雪糕

6.4 無左90%

大家睇淡啦 估唔到麵麵威力咁大

屌

守住110係為左跌穿個陣跌得甘D

我上星期一就睇到會回調
當時都有講要做對沖
但係唔敢想像惡到咁

暴巴忙到唔得閒開post

11000好撚多call
Option market maker 隊到嗰個位咋
完全無嘢好驚
你依家掉咗貨，就食唔到星期一返生個吓

暴巴AI有咩啟示

升返了

如果我低位入緊係sh啦 山頂入果d 咪hold到而家屎尿都瀨哂出黎

準備轉了

開個臨時會啦

iPhone冇加價=減價

升返晒啦

之前叫投降比人屌架

yes, Steven Mnuchin

咪燈啦

唔買雪糕開會無動力

有無人覺得今次回得咁勁
係D鬼佬終於都意識到肺炎比想像中難搞
你地睇下india

你慘我好多呀ching

真心祝願你返到家鄉

#800先都未遲

點樣睇indices call分佈

就係見佢想入AMD NVDA AAPL同TSLA
所以先走

盤後執少少貨先

信暴巴team

500啦各位冷靜D

都係叫大家SH

下午時其實有個POST唔少認真內容
都嘈緊今晚很可能會跌

休息下啦

其實係因為想斬9你倉唔洗諗到咁複雜

Open interest... 中文叫未平倉合約數

我轉頭開兩個啦

真係DKLM媽咪面

再冇新POST AAPL 100都冇

Chill dude, it’s just fucking flu

一個夠啦 下一個俾返暴巴team

SH豬錢了 covered call補返碎銀

認真啊，依家AAPL已經邁入夕陽啦，垃圾股黎

而家割下星期反彈震盪都會比人拎出黎bin

開番呢個羅馬數字然後 （backup)

無一炮過上返120都應該死得好甘當係比個教訓自己

原來2hr前 Elon Twitter有出po講電池日有驚喜

而家叫都比人屌
根本就唔好搖哂旗叫人跟自己個派
輕則家破人亡
重則幾個家破人亡

唔係好明
咁唔係代表mm隊到11000食哂d call之後隊番落去咩

仲睇緊年尾有疫苗
如果支疫苗無效就好睇

美股認假討論區

不過認真, 好撚癲
法國 西班牙 英國 睇返new cases, 開始爆新一波
莫講話印度 巴西 阿根廷 呢3隻黑馬

Po名叫暴巴買雪糕美股臨時討論區

一年幾次咁上下

唔怪得咁硬唔趺

下星期唔入黎

ok 咁就唔會破壞暴巴開post既rules

小西巴， 朝早見到係你，依個時間又見到你，唔使訓架 ？

今晚番通宵，先望下個市，SH 既手足又驚驚啦

其實點都有得Bin
自己選定行車線唔好賴就得

7月打後個post推得幾咁快

Arkk真係好穩 有契媽幫我 trade仲邊洗自己嚟

啱啱瞓醒 又跌

隊到啱啱好低過11000就會收手，等market close

爛果點都有三分釘

佢下個禮拜點都會上返115 先

到時起碼近d 先啦

你地賣空一般set幾多離場？

開一個阿拉伯數字 點睇

一早已經要放棄想像武肺帶來既影響
而家國與國鬥緊疫苗
根本戰場就已經轉左去第二度

幫吓班蛋散hold貨咋

最後全世界焗住開放
死就死，唔死就你好彩

屌佢老尾，唔洗咁期望電池日會大爆升，希望越大失望越大，一陣個回響無想像中咁勁分分鐘跌

係不過好多搖擺賓周

叫投降又唔得，SH
利申:無派別

美股認真討論區 DCLXXI (2)

美股臨時討論區 I

發佈會又無新iPhone 又得幾件垃圾
好撚心灰

99.99999%

btw 多謝雀巴
你好耐之前講MM 睇完佢先下定決心係琴日清哂NASDAQ既倉

真但我穿50天係減左少少 最近壓力好大失眠

咁咁樣對mm有咩著數?
等d call死哂?

幾好

FOMO點會留意開

騎牆唔係問題
聽完人講就轉又要俾個期限人先係

係呀，講極都唔明

10%
不能再多
一係買多張call 補底

所以一直都話搵自己舒服既方式去做
決定左就貫徹
如果諗住SH,就唔好成晚mon住數字跳黎跳去

我仲加左少少倉

早幾日仲有D人開POST屌9人恐懼撚
抗疫疲勞結果就會繼續爆n wave
唔係自己中就更係覺得just a kong flu

賺都係10%？

星期一就會穿

別人ching chong 我買貨

小西你等落地獄啦
我跳船喇

最衰我無子彈

點解好似要

算啦 唔燈

彈啦

其實會唔mon市嘅人就唔會入黎呢個post
所以我一直都唔明西哥個實驗想睇到D咩

想加邊隻

事旦啦

有信仰就唔怕

股神呢
股神呢

唔係諗住加貨/減貨最好既操作係唔睇

武肺專殺老人
清一清人口對地球同人類更有幫助

我信你走貨，星期一升市返黎屌你架

我預咗total lost交學費同test risk tolerance所以未訓唔到
不過通常都係有野做先會諗起
不過減咗少少倉諗緊點樣執倉

睇吓蛋散係咪講極都唔明，panic 性格入骨？

三叔

d call死哂咪變廢紙 MM咪free money lor

小西巴開晒聲下禮拜一會大反彈

拿 信唔信就你自己既，個制都係你去禁

如果佢中既 我捐少少錢去有用機構 幫全post人積少少陰德

利申 倉現有貨係NQ hit 50-60ma時入

如果用VIX角度睇其實唔似3月
3月係由跌個日起不停升

3叔點睇後市？

你又有道理
入鳩叫post都係想鳩叫高買低賣姐

Herd immunity 疫苗無效嘅話得返佢

佢哋表示530賣哂tsla
330撈底

撚石仔

賺睇下去到幾遠啦
通常gap down 有15%左右就即食再睇位
好似nkla 呢d 本來都唔睇好咪hold 多一兩日冇反彈就30%up

係，所以我唔係好在意佢電池日帶黎短期既升幅，我緊張佢會有咩驚天科技推出黎多啲

Tesla加左倉 下星期同我上400

冇小西巴,應該好多人頂唔順走左

你唔入子彈遮

今日又學到野
跌就sqqq
升就tqqq

酒呀

做到SH既人已經得道
佢黎教化mon市既羔羊

沒事兒 愛康健
明既就會明

所以其實我自己有tsla係手都想佢再跌下溝入

真係好撚閪柒

但係反面睇，因為呢樣柒野搞到更多人知。

唔得阿
染完有抗體會無番
幾個月後會再病 呢招應該無用了

TVIX: 1000

未買過call put 但咁樣對沖會比較好？
單純學野 應該唔會玩期權

其實正常大自然係要死咁D人
等空間多左，傳播率就會下降
到時一係幸存既人煉蠱成功，一係隻野無寄主自己消失

升係put sqqq
跌係put tqqq

緊係向上溝啦

咁緊張每分鐘上落既其實係都玩option個啲姐
option玩SH

再插過

延長Healthspan

有得向上溝就梗係好架

已經同AAPL連成一體共存亡

未gel頭已經咁 gel左就

TSM轉燈 CLS

雖然不停插緊
但vix keep住紅色
有咩要驚

鳩估: MDD 20-30% 再妹一年半載

買sqqq對沖啦

賺係講緊你熊市淨幾多
唔係牛市贏幾多

牛軍比d信念
而家個市由龍市變番牛市啫

我一路都有叫人戒權
唉...真係你老母真心為你好你又知咩

Sc10600

呢隻閪菌分分鐘逼人類進化中左唔死既下一代就更加唔驚呢隻閪野，好似啲蚊有抗藥性咁

全走科技股
買左d餐飲
預左錢一妹就開long straddle 1個月指數等爆邊

唔覺得會做到 但理論上隻病毒應該會向低致力性去提供傳染性演化

flu
不過treatment上有突破都得 唔一定要唔中嘅

真係徒10600

蝕放？

有無苦主

tsm googl msft 硬過賓周

鐘聲響起清倉的信號

係預左大上大落既，玩權又無乜問題既
不過輸左權就出氣屌人就唔係幾好咁囉

唔使因爲佢哋存唔存在都一樣咁底 冇影響

巴打好耐無見

SC 6000

年月把SH變做止蝕

契媽係主動etf 我做唔鬼洗佢 長放係到

msft 低過我買入價

再次探底了

問誰又能做到

真係變感冒

兒子可以問老豆拎復活卡
但好多傻散見人哋淨係貼正數倉
心雄諗住跟...好撚慘...輸成年人工都似

邊個話望Amzn拆股話

但係中完都可以再中
唔知第二次會唔會冇咁嚴重啦

覺得係等緊隻病毒慢慢變種到比較弱

TSM係最唔驚果隻
呢隻半倉 其他走晒

清緊倉

搏佢下年反彈
207股$120 100股$131
下年見

Tsm先係終極硬賓周
4月計升左一倍
今次回都唔撚回

今浪一退 就知咩股有水份 咩股無

係某啲傻閪股俾人對爆左個波波姐
一年加一萬億市值 你買埋我個份

其實都算硬
趺過3000想入貨但係唔趺

你玩過沽空就知佢爆升真係會腳震
你又冇可能一手沽一手買咁無聊
唯一做法就係用期權對沖
sp 如果你做岩邊爆跌你咪冇哂profit
lc 計岩數保住個屎忽最多賺少但起碼唔爆廠

咁醫療股同護老概念股咪仆直

無人生仔 唔洗解決全球暖化 輕鬆滅絕

Ching chong ching chong

MSFT真垃圾 6月尾買都照輸

我覺得短線都係會陰跌
但我冇走晒科技股

如果連tsm都跌落去7字頭樓下就真係股災不遠矣

佢唔計tiktok單野
6月尾去到而家都無升過

我都係
想set110，直接放咗

收租股唔跌咪算係咁

頭先好似有人 Gel 頭話升番

信念喺邊

但遺產+財富轉移有益經濟同埋冷卻房地產市場
仲可以收一大單遺產稅

究竟最後佢買唔買到抖陰呢好峰迴路轉

個腦係度計緊數 無為意就直接放左
真係ON9仔

升返啦(廿點)

覺得一穿110就會大跌

升得少跌市照硬食，炒TIKTOK 班友又走

風雨中抱緊TSM

簡稱condom

石巴又嬴一仗
SP佢無得輸

131貨 我而家都唔知點做好

科技股已經到左魚尾階段
已經有部份莊選擇收網走人
我真係冇乜心血再睇佢盤前升10%開市跌突
轉版塊安心好多

保本 等個市靚仔返破位先玩

Aapl幾時先會返到120

講升返咪又係熊友係到燈

TSM跌到落74蚊就滅世了

年頭到而家幾多%

+1
叫人轉會iphone
做傳教士

你無限期係會升得返既

我驚一放即刻一支火箭上去四月定五月嗰陣時已經試過

邊隻

係咩 真係做緊淡既呢到應該冇幾多個

我都131
諗住長擺

定啦 之後咪又係大把機會執

兄弟諗住點搞 我207股

我都131
本身120已經放咗d
有d後悔120都放哂

龍軍死唒

法國SP呢種玩法係tsm 先work.

其他股一係向上爆升 或向下爆跌。

其實諗返轉頭破位先玩都係玩命居多
要等個市情緒冷靜落去先再諗做咩好過

保本C朗

個倉-15%緊

看淡不做淡
最多見趺勢買下SQQQ

長揸唔理 唉
話哂faang
冇事既

長線睇好嘛 同埋而家先跌少少
走都係想減一減壓力等bearkout再嚟

無事 升返

Netflix monster 轉燈了

大戶咁好人既
特價時段咁耐

W緊

本來上到60% 近排貪得意玩SP 食窩 食正好多隻收肥股， 宜家得返10% 左右。

我永遠都喺到
永遠都係龍軍

有無劇好睇
無野做

呢個位先割好容易左一巴右一巴

下星期八折

個個星期都比人吉幾刀

今日靠食兩家茶禮翻身

股市

aapl跌唔穿110 星期一至少120

Exact7ly

TSM>

龍軍集合

跌返

冇錯

如果爆升，變升市。咁我淨返錢全買樓算。 咁變幻莫測。

唔睇啦

幾球野唔保本

慢慢黎，唔洗做股神

扑暈自己

呢排經濟差到咁咩

joe hidden又有好選情
TAN又升

乜大家都睇到咁淡

最後都係忘巴流屌打所有人

我入咗啲偏科技股既舊經濟
V MA

Strong Hold 呀嘛 唔好好似d 兒燈 C 朗咁

三點再特價下午茶
大中小點一律七折

仲有我陪你

SUPER QQQ價投
忘巴邊有得輸

連茶錢都冇錢比

不嬲情緒影響好大
驚就會倍化左

Lucifer

係到

本來我都有咁既諗法
但睇到既係zm 單日40%爆上去即派貨
docu er 都等唔切即扯高派
都唔講d 咩rkt pton bigc 乜乜乜
真係冇乜睇好空間
等佢回得7788再諗下邊間基本面好既再入就算

係 keep 住leap call 同低風險SP

加 各100股 兩隻契媽主打

納指個底打得好靚 準備爆上11000

佢ARKK + QQQ 訓教流

絕對唔係
科技股係真係咁值㗎

睇完了

有好過咩

The big short

全世界algo 都做C朗。

唔柒strong hold

聽日話停qe
納dee 6000點都冇

對沖股市 biden concept

大時代

有無劇
想追同睇耐啲

飛巴你都人生贏家
唔洗咁灰

之前跟NASDAQ 趺 神奇

你做C朗 勁得過契媽？

就嚟玩到心臟病都係玩返廢老股

近排都少見左佢做東巴
可能QQQ+ARK重傷到刪APPS唔理

唔會
2019停咗QE加加咗息，加埋武漢支那肺炎
都掂唔到6000

Toss a coin to your...?

餐飲呢期其實唔錯
不過仲睇緊

本身arkk+qqq就好安全

三月之後有好過？

我都睇緊隻酒股

無qe乜股都死
遲下想返工做對沖都無

Ark + Brk

手多

之前見有巴打提CMG
其實我都幾有興趣

買work

都算閑錢 仲有profit 唔驚啦

留比契媽做。

明明係錢多

人生贏家組- p巴 暴巴team 飛巴 小西巴

wing 真心唔錯

咁啱我都有隻酒股

諗住70入arkk

之前唔見你咁講既

鳩巴

有錢去英國做業主好過好多人啦

依家會唔會arkk+dia 比較好？

真‧人生贏家組係 P巴，鳩巴同薜巴

我唔係，我只係一個窮小子

啱啱開始睇維京傳奇

貪心之過。

玩大波波股要學返短炒派個套先得

一係就好似好巴咁係發掘靚股係低位時

知錯了。 跟你玩

發掘靚股真係好難 大海撈針
theta gang簡單D

唔夠藍絲快，藍絲掃緊好多間

買英國地產股

我睇wine

慢慢睇緊tom cruise啲戲
之前睇咗mcmillions 幾好睇

李超人

好唔好睇

好巴 成日搵到

自己揸樓好過掃地產股。

竟然肯認錯 好啦唔追擊你

傻散唔係本科專業 好難入手

狙擊師

都唔錯滲入微量神話元素
順便當溫少少英國史

好多股都返家鄉
隻visa完美落山

我睇完youtube 醒覺，你個套MM 真係幾好

Thank you Mr Market

我自己望係科技股崩盤但個市整體而言唔似3月果時情況咁差
起碼S&P500今日都唔算插得深

AAPL同MSFT就食晒屎咁日日跌突nasdaq1-3%咁

儲緊氣又來好似

SH派比小西子玩臭左個名
而家唔敢同人講自己SH 一講就要比人狙擊

下次睇下先
見thumbnail悶悶地

侵唔侵埋一份
日日靠daytrade sqqq鎖血

呢到不嬲係 別人貪婪時，我恐懼；別人恐懼時，我更恐懼

買書唔好信果個咩 J Law

龍友比人用口屌
淡友荷包俾人屌
自己揀

見到又多個巴打回頭是岸認錯 好事黎

收到

我冇追擊過你喎

老母面睇中左

暫時似真實版game of thrones

ME SH + option hedge 來狙擊吧

pton 真係

Call put你會用咩心水去選擇？

暴巴mon緊post

睇彩色二戰啦
好好睇

咩事令到飛巴回頭

點算 得返170個post
一定捱唔到去4點

暴巴team

集團經營
暴巴訓左，而家暴子開po

Mr Market

睇咗中途島個part

賭仔三叔公應該收皮lu

嘩多謝哂
想入好耐

圖靚
會留意吓
自己只係暫時搵咗堆大部份都係追落後

幾時可以知佢咩環境

按返自己個目標價黎買
預賺一千就攞三百黎買對沖
到期日隨心冇特定

有新 post 喇貓絲

想跟機玩你地個套
準備睇書 學風險管理先

信我就去訓覺啦
星期一等數錢
女仔唔好挨咁多夜啊

瘋狂開po中

嘩 成晚冇睇 咁撚狗既

暴巴啪啪啪

自從我加咗V同MA倉
個人好瞓咗

咁你睇完書我地再討論啦 option junkie

趺得少少咪算係咁

其實我覺得仲要橫行一輸

小西好少睇咁好

暴巴AI 啟動

唔會，大户都會鬥快出手

波幅20%
呢d 真係少掂為妙

skynet黎

開市十幾%wo

連nvda都放埋
得返tan arkk qqq sq wmt

Nvda 492點算好

坐

差好少咋wor

個市太易玩

Strong hold?

我都決定allin跟小西

暴巴又一次過開咁多post, 又有預示

一晚都坐唔到 有潛質

557

NET今晚竟然綠燈

個個都想一日賺幾球咁

wkhs

大棍上

學生妹冇咩錢驚輸哂啲零用

到底今日911會唔會破燈見紅？成10年無見過

我都滿倉緊
整係做rebalance就算

日日hedge到好攰
但又唔想入錢補倉

瘦左10磅

依度好多人熱心幫助學生妹

小西巴有識睇得出大戶手法嘅功力都甘心做價投JJ而唔短炒
Time in the market

多謝你隻酒股

已經跌無可跌 不過我覺得隻野咁多人用得10B market cap其實幾抵玩

靜啦 屌你

呢度學生妹個個有棍

因為我知到真係buy and hold GOOD equity係最勁...
你睇吓700

係呀，真。價投

P巴，鳩巴 etc

喵絲係假棍

bull trap ?

唔係講笑 點解tsla生性左咁多

3點滅世棍搖滾準備

仲正數緊
呢到班友係到9叫

得好少

好耐冇噤過呢隻嚟睇
自從之前呢度D人紅字NET 之後

大家冷靜 假牛來 加熊

喵子每日十二個鐘有棍十二個鐘冇棍

熊來了

插撚左3 4成仲可以去到邊

高追302 fb

完美燈死咗 過唔到40

SP 500 轉燈

原來work既市值高過net

屌 你開盤袋左500鎂先

唔係點樣work黎對沖

有冇搞錯

有錢都唔袋咩

中間好似又多60鎂

我地冇你依個船長

又升返啦

轉身快過石村長

大戶畫緊小鎚頭

23姐

如果你轉身再快d 係你留言果下放 60鎂

盤前成班叫我出貨
順應民意又唔得

唔會有60鎂
得10股

棍絲好正

納dee係咪知道大家ching左chong

知道我入左貨

咁快回升返
仲諗住打場機返黎仲係10700妹

AMD大V

ching chong既朋友係咪喊緊 唔緊要 仲有3點1棍

大戶 mon post 可恥

原來sq頭先跌穿135
早排set左135估唔到咁快就入到

未上車

好似你啲蛋散咁彈出但入咩
我喺呢個post咁耐冇見過一個人好似我咁永遠堅持同一個立場

屌.. 又升返

求個天比我360入返

電動輪椅又衝刺先

小西子比你地笑到打比MM朋友推起個市

我未有入返場意欲
唔洗咁快起哂鋼

人人都贏錢唔得架嘛
點都要有人輸

最好乜叉都升
大家都有錢執
Super

上定落

INTEL又贏一仗

價投又然

終於要出絕招

MM 上一個post仲睇緊淡
等睇下個post 滿倉

班止蝕輸哂啦 又有燃料

其實暴巴買完雪糕果下已經俾唒tips

同3月6好似又係尾市抽升

MM有兩個意思嫁

原來AMD有特價
DLLM 錯過左

你地係咪講緊兩種 MM

諗到星期一可以上Twitter笑鳩MM就好興奮

Market makers

當我死架

睇返前幾個post 一早講今日尾市個棍係向上

我識咗你幾日咋，有待觀察

Loop上去

咁都有得打飛機

大家放心推post 暴巴已經開左好多個post

路遙知馬力 日久見人心

盤後又清倉先

我呀 上星期4 ching chong，但錯過左今個星期2最低位

上
反高潮

依家低過你清倉個位就得啦

真！
Time will tell

拿 熊巴見大家仲未上車 準備ching chong 最後上車機會